#上環 0222 西營盤近雀仔橋持續有男聲慘叫

糖水channel

推

推！

push

拍片兼報左狗先啦

到底咩事

家居隔離太耐short左

PUSH

?

721 831 101 1111

係咪繼續要每日睇到手足出事 而我哋咩都做唔到
大家幾時返嚟？

有冇上環巴

你答 要點做

Push

日日都有人報慘叫，鑊鑊都係零晨條街無乜人

推post🤣